Apple product有無malware?

定係iOS同MacOS本身已經係malware

本身就係 malware

window, android，nvidia。。。都係